警犬最有可能既下場係過街老鼠，二等公民

其實成場運動去到而家，大家都知收唔到科。
而我地都見到班POPO暴力行為只有不斷升級，並無收儉既現像。

第一樣野，呢D行為一定係得到上邊肯定。而呢班POPO明顯比人擺左上檯。
其後，當班後生仔係咁比人濫捕，最後一定會刺激到班父母上街。
其後得益GE係邊個呢？一定係政府。慢慢就將抗爭者GE視線放到去POPO度。
林鄭呢？繼續龜縮。我地就繼續集火POPO，慢慢唔記得林鄭D野。

唔知大家記唔記得一個社會實驗。
當初明明想解決A事，當B事慢慢變得越黎越嚴重。我地就會將個目光放到B事。
到最後大家都感到無力感，解決唔到件事，但又想尋求解決，我地就會轉去尋求最想，而又最易解決GE 事。

放返係呢之運動上邊，最想又最易解決GE一定係POPO。
共產黨最想穩定，佢地又唔想郁林鄭落自己面，咁唯有轉移視線。
大家見到，佢地係"高度肯定"POPO GE行為，對林鄭班底只係堅定支持。
兩者同樣激起民怨，點解待遇咁大分別。
巴絲都有講過當中共講到高度讚揚，背後原因係咩，呢度唔多講。

我係度大膽推論，因為行動膠著，中共又想穩定。
佢會令POPO吸收最多GE民怨，再將佢地一鑊Q起。
令到大量和理非接受事實，忘記雙普選，再多謝中共清理香港"瘀血"
林鄭：永遠唔會出賣警隊 （你幫我食左呢隻死貓先啦）
最後，因應市民要求，重組警隊
大家如果出黎做野都知道，如果上司讚你好做得野GE意思係咩。
簡單黎講，睇下"Fun With Dick And Jane"入邊，Jim Carrey GE角色定位就好似而家GE POPO。
離清算不遠，都仲覺得上司好支持你，係正義GE化身。
明顯，而家POPO好努力咁吸民怨，然後就好似吸油紙咁比人扔去垃圾桶。

最後呢件事得兩個解決方法
出解放軍 （唔大可能）
重組警隊（而家好多市民都想要GE野）

最後：過街老鼠是這樣煉成的

仲有D廢老藍屍

再講，中共最驚武裝市民。
大陸公安非必要都唔會有槍跟身。
所以高度讚揚POPO真係得啖笑。
我地就睇下班POPO點比中共玩到家破人亡

中共一出聲，班藍屍就會自動跟隊。
班狗就成為民怨中心。
中共就係等緊民個機會。

黑警越無理，佢地越開心。

[法律人入]追究 黑警濫捕/任意拘捕/非法拘捕